何妖北上重金禮聘左班省港旗兵懲罰黑衣人？ 仲用埋尖沙咀棉登徑接收工衣？

推

警黑合作。請黑社會出刀斬人 斬到見骨。

點解做污糟野，會擺 pose 自拍、影合照，留低晒犯罪證據，咁撚戇鳩？

因為佢地係中國人
覺得噉係威啲

push

班人真係當自己攞正牌

同埋佢地一定會有一條友掛腰包或咩斜揹袋
(應該係蛇頭 ?)